加國駐英高級專員：加拿大繼續與香港人肩並肩站在一起

阿總理唔係咁唸呢